{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69640&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천선녀바위펜션"
    },
    "text": "トレッキングのための登山路が用意されているペンションです。 各客室には独立したバーベキュー場所が提供され、宿泊客はバーベキューを楽しむことができます。 ペンション前の渓谷で夏の水遊び、メダカ狩り、カワニナ狩りなど、様々なレジャー活動を楽しみながら暑さを冷やしてみてください。 周辺には第5師団の新教大と第28師団の新教大があり、車で8分と2分で行けます。 また、漣川全谷里も車で3分で行けます。 入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能です。 客室は最大9名まで利用可能で、ペンションで送迎サービスも提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルする必要があり、レンタル料金は基本SETで20,000ウォンです。 また、客室ごとに独立したバーベキュー場があります。 入室人数は最大超過不可であり、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できず、ペットの出入りもできません。 火災の危険物質である火薬と爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 客室内では火災による紛失や毀損の責任が利用者にあることに注意する必要があります。 最大人数超過時入室不可及び訪問客入場不可であり、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。 オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "各客室には独立したバーベキュー場所が提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに独立したバーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は、基本SETで20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室は最大9名まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションで送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には第5師団の新教大と第28師団の新教大があり、漣川全谷里も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションではペットの出入りはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内ではどのような調理ができますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 458,
        "QA": 349
    }
}